陳同佳想自首，先買張機票去德國再飛台北可以嗎？

【歐洲首例】台灣波蘭簽刑事司法合作協定 包含引渡和受刑人移交

咪撚宣傳支那01屌你老母

拉

我都唔想

唔見其他拎有

總之歐洲有國家同台灣有引渡協議